# Что это? #
Курсовая работа по дисциплине "Теория формальных языков и компиляторов": Язык программирования Kurlyk.

Задание: http://vt.cs.nstu.ru/~malyavko/TFL&C/Job2015.htm

Для лексического и синтаксического анализа используются анализаторы, построенные в системе Вебтранслаб (разработана в АВТФ НГТУ) и модифицируемые при сборке.

Подробная информация в [отчёте по работе](https://bitbucket.org/fRoStBiT/kurlyk/downloads/%D0%9E%D1%82%D1%87%D1%91%D1%82%20%D0%BF%D0%BE%20%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B5.docx)

# Лицензия #
Исходный код данного проекта распространяется по лицензии [Creative Commons Zero](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/) (общественное достояние)